有女友但發夢夢見其他女仔

點解決？

溝埋果個做女友

鬧鐘已幫你解決左，唔好諗噤多。

stop st.soyiu me

You think dor jor ?

No I love my gf

😲👍🏾